請問32吋1360x768跟1920x1080差異

如題
32吋 1366.768 vs 1920.1080 大唔大分別
1366好似會好濛

32吋1920 2k內有無推介

32吋無論 1366*768 同 1080P 都絕對唔係好選擇

咁有咩

30up 4K
27-30 2K
21-26 1080p